有冇試過無意中發現現實識既人既連登ac?

有 條友比時好串柒柒 咁岩佢係post留左tg （加密左） 然後內容係咩內心好寂莫好想識個女朋友乜乜77 一打開個tg 見到個icon 屌 係佢。。

然後再睇佢其他post 佢網上真係同佢真人一樣好撚煩

日日上感情台叫春既柒頭
又見過個爛面撚係連登話自己中上樣

試過比朋友發現

見過
根本係兩個人黎
屌你老母嚇撚死我

試過，原來gay嘅，
嚇到我扯旗

有人表裡如一 有人判若兩人

好有趣

不嬲上討論區都係將自己最黑暗最癲嘅一面展現出嚟

我有時都咁諗
想知判若兩人嗰啲係咩心態

感情台果啲人通常都表裏如一 eg 冇男朋友會死 日日煩幾時有拖拍 到有拖拍又諗分唔分手

表裏如一又得罪你

浮狗

我同現實一樣

靚仔 有錢 絕對斯文正常
日日上網出膠po

可唔可以講下佢吹自己做乜

表裏如一都可以係表裏如一咁壞㗎嘛

得罪你

咁係壞所以得罪你 唔關表裏如一事

你有無了解過佢做乜上網現實兩個樣

我鬼有請過表裏如一嘅人得罪我

你啲eg全部負面野

咁係感情台啲人得罪我

佢又唔係鬧你 又都算搵到個發洩方法去宣洩壓力
做咩要比膠佢

係現實識左個連登名人

屌仲要兜口兜面問依個ac係咪我 醒水少少啦 好撚地地一個匿名平台 俾大家暢所欲言 個下真係覺得好撚尷尬

利：依個係新ac

五十肩
識佢真人
你地而家所謂五十肩嘅相真係唔係佢黎

朋友 細妹 網止惡到死

俾人現咗
都係留tg
不過同嗰個friend無共同圈子，唔怕啦
我喺連登正常吹水啫

見過 身邊無乜痴線佬 同現實認識嘅都一致
不過隔住個moon就總會講啲現實唔易觸及嘅話題啦

好似都幾多人網上兇狠現實碌撚

我成日好想知假膠扮女人個d現實係咩人

有，我有個中學同學古靈精怪，份人成日講啲不切實際ge野，睇好多偽科學理論然後翻學周圍講，想人贊佢叻。係ig fb又會share啲懶高深ge post同打啲不明所以然ge caption。

最近係連登一個game post到發現佢post張相同佢ig fb post ge相係一模一樣，跟手就起佢底。

最後發現原來係連登都無人應佢

回呢個post隨時做被人發現個個

成日開埋d膠post

你無開post 不過google咗你回覆過啲咩post...
估唔到你係連登同真人性格都幾大分別

原來係你 估唔到你會開啲咁嘅post

比我發現左但死都唔肯認

識得有個fd喺成人台po咗自己條撚
第二日我見到佢同佢講返